有咩改變令你覺得自己真係成長咗？

有咩唔開心都會收收埋埋 唔會比屋企人知
唔想帶負面情緒比佢地 亦唔想佢地擔心

被拒絕

做人越嚟越假 明明唔鍾意佢都扮無嘢 要做到好圓滑

困難但要堅持
唔好太在意人地眼光

```